KFC個新廣告都幾顛，有無歧視女性

雞呀！！！

應該批鬥到佢以後唔再賣雞啦

幾顛，無黑人，有冇歧視有色人種？

係

暗示坐跑車既女人係雞

講事實又唔得

有冇link

Link 呢

噚晚見到都嚇親

同問

冇

暗示自己做 黃金雞

黃金黑鬼

拜金嘅人終於搵到真愛